是日晚餐

賣相唔得，入唔入味

賣相得，好想食

咁多肉

雖然樣衰，加左少少疆幾好食

一個人食？

係，自己住

圖2咁熟口面既

咩車